网络观看蔡英文总统就职，感觉很棒

今天是自由的节日。在武汉病毒横行和中国飞弹虎视之下，台湾人又一次迎来自己选出的总统。我作为外国人，不需要字幕就能听懂就职典礼上的本土歌谣，这感觉很棒。愿多元文明之花永远在这片可爱的国土上骄傲地绽放。Giunghi Toivan！Congratulations, President Tsai!

本身好似有人叫蔡英文講客家話宣誓
但佢無聽

台湾是多元社会，可以同时用多种语言，除了客家语以外，蔡总统不妨也加入台湾最多人讲的台语，以及祖母的排湾语。